有冇清想轉手IMac 27吋 ？

要求：執相、做graphic 嘢，剪片用
高specs
請留詳細內容